求下大家唔好再掛住睇手機

荃灣單嘢大家都知咩事，
我相信全民監察，真相總會浮現！

由今日起，多留意身邊事物！
天台、海邊、暗巷...
真係見到嘢就直接報料比記者，
揚開曬反而不利行事。

Mon po狗你地做過咩自己知，
總有一日你地要還，
清算嘅日子不遠了。

光復香港，
時代革命。

幫手推！

同意嘅話幫手推。

真係以為殺晒我地就解決到問題

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

推
唔好再做低頭族啦

推

鍵盤戰士要進化了

而家香港地咁危險，本來就應該 stay vigilant

係，就算搭車我都四圍望，
聽到嘈吵少少我就會以為有巴打比藍絲屌。

死左既手足記住番來搵班黑警

真心覺得要將屋企啲CAM放喺窗口影落街...

或者天台

留意周圍

晚10點記得9叫

全民帶 無反／單反 ，隨時要拍攝高清大圖／片，大光圈亦都有利夜拍

全民天眼！